{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091206793/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "케이블 칼라넥 풀오버 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランド8 secondsではサムスン物産ファッション部門で製造した商品番号FW23 / 323951LIG0であるプルオーバーを発売しました。 この製品は少し大きめのカラーで可愛らしい感じをプラスしてくれます。 また、ケーブル組織が柔らかい雰囲気を演出し、ゆったりとしたシルエットが快適な着心地を提供します。 このプルオーバーは様々なボトムスとスタイリングできるので、より多様なコーディネートが可能です。 この製品の素材は表地がレーヨン(ビスコース)53%、ポリエステル29%、ナイロン18%で構成されています。 洗濯方法は必ずドライクリーニングしなければなりません。 使用中に摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意し、外部摩擦によるほつれ現象が発生しないよう注意しなければなりません。 バッグの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 この製品のファスナー、ボタン、スナップなどはロックしてから裏返して洗濯する必要があります。 付属品である毛が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 暖房器具など熱が近くにある時に置かないようにしなければなりません。 水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感肌との接触時、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。 長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管する必要があります。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプルオーバーの製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 323951LIG0"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地はレーヨン(ビスコース)53%、ポリエステル29%、ナイロン18%"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "ドライクリーニングが必要です"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの着用中に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意し、外部摩擦によるほつれ現象が発生しないように注意する必要があります。バッグの着用などで不必要な摩擦を避けることが重要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの付属品はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "もし毛が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーにはアレルギー反応を起こす可能性がありますか？",
            "answer": "体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーを保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具など熱が近くにある時に置かないようにしなければなりません。長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの色落ちや収縮のリスクはありますか？",
            "answer": "水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの肌への影響はありますか？",
            "answer": "敏感肌との接触時、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの損傷に対する補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 511
    }
}